東京除左箱根邊到有私人溫泉?

因為只係純粹想同女朋友2個人浸下溫泉 所以唔想比太貴去訓一晚
有冇東京附近近近地就有

我睇過台場大江户有 你search下